港女真係好撚古惑之假薄黑絲

原來厚到仆街既棉褲黎

點分？

好耐啦
望下對腳同塊面啲色差太遠就知裝假狗

呢啲當佢整容架喇
離晒大譜

本身著黑絲都會搞到肉色有色差

隻腳啲色好似搽左粉咁
不過唔係100%分到

啲腳嘅關折摺位幾明顯
同埋係燈光暗啲個陣會變返成條leggings咁

呢D 好嘔心,.大陸女就間中有人咁著~~~

大陸妹直情著肉色 痴撚線

薄肉絲幾正，日本妹一定著

大陸妹鐘意著淫boot就真

呢啲嘅話我會行埋去摸一摸分辨真假

好撚厚架佢地著果D 好似義肢咁

所以肉絲只可以薄

大陸妹個啲係唔透肉嘅肉色legging 黎
係死人/冇血氣咁嘅色 好似假腳咁架

假皮boot

D女人真係好蠱惑

好能臭

真皮淫boot 唔係個個負擔得到
好多都係淘寶葵廣旺中啲仿皮野黎

港男著啲假大鳩boxer裝假狗咪又係咁

會唔會著面比人睇先

谷到個褲襠大鳩已經達成效果，同著呢條假黑絲扮白滑美腿一9樣